沒有共產黨就沒有李文亮

擁護黨才有出路
如果武漢不是遇上新病毒，世界未必看到，原來中國這制度運行起來，是這麼高效、這麼厲害。當英國人在驚歎我們七天建成一間醫院，他們可能要七年才決定建一間醫院的時候，大家心底一定會反思，行之已久的西方制度，有需要重新審視嗎？
所以言論自由只適合西方